牛市之有無人頭先午後大跌入左極牛

Fat fat